我屌你老母我唔想再食酒樓啦！

做冬又食
聖誕又食
元旦又食
新年又食
生日又食
每個星期都有一日食
我屌你家母就係班死廢中親戚幫趁埋d垃圾酒樓
唔撚食其他菜，獲撚獲都係叫個幾樣餸
又多味精又多油，肉就鬆肉粉醃到爛撚哂
雞鴨鵝又有雪氣味，煮完又擺得耐唔熱，d雞油瓊哂
一隻雪雞成百五蚊
一條冇味垃圾養魚兩舊幾三舊
我屌你老母祝班酒樓撚越做越霉
遲早執撚柒哂佢

利申：今晚又去酒樓食

啲魚un過香口膠

食啦望

點解要逼我
我情願俾錢食元氣

酒樓都會咁難食既咩
次次都公司先會食酒樓, 唔差

好撚多茶餐廳水準既酒樓囉，尤其是每個地區都有分店個d
最記得乜撚野好日子酒樓
難食過屎

最憎食石斑/大龍躉

蟹鉗

食左十年 已經頂唔順 冇再去

未食過呢間
公司食果啲平時都唔知咩黎
去到先知有間咁既野
有一次仲有長腳蟹食

反抗

你請客咪有權話事

我完全明白樓主感受 我呀婆好鍾意去佢屋企附近個間富臨食節日飯 屌佢老母,煮啲野又難食價錢又唔平 都唔明點解係都要去垃圾富臨

無論做冬，過年，其他節目，擺酒
酒樓個餐牌改過個d名，但都係食果幾味野

富臨難食到仆街 廚房又成日換料

蒸魚糖水 其他

完全諗同樓主

我都好憎食濕尻酒樓

我偏好食上海/京菜

香港既酒樓佢粵菜得黎又粵唔晒
唔正宗

好撚憎食酒樓圍飯

得罪講句

窮人先食富臨

比得起錢果班食利苑/西苑/酒店中菜廳

背黎聽下

sorry囉

因為比得起錢揀d有少少級數既酒樓/粵菜館

係好味好多

但老實一般尋常家庭真係無閒錢食咁貴

啲連鎖酒樓係咁上下
做節多數食倫敦/長洲金冠 正

軟皮閪乳豬
冰鮮支那白切雞
濕尻西蘭花貴妃蚌

有無人屋企做節會食鼎泰豐或者食北京菜/上海菜？

之前有親戚擺酒搞新意思食上海菜系

比人屌到反艇

富臨真係俾狗食

標題係咪錯左?

食25年酒樓你問我答

有無試過淨係喺某一區淨係會食三間酒樓
食足十幾年 啲餸無變咁濟
最癲試過新年連續兩日食同一間同一餐牌

可憐。。。老老柒柒普通茶記都好食過d垃圾酒樓

唉！今晚又要自己煮

又貴又難食，佢哋都知但年年都食返嗰幾間

其實朝早食點心唔差呀

不過做節去酒樓=比人劏到一頸血

試過做節去酒店嗰啲米芝蓮中菜廳
好食係好食但價錢貴幾倍

我想飲下午栥

茶

樓主我完全明白你

總之乜鳩嘢節都係去酒樓食
全撚部都係一樣嘅餸
所有嘢都係味精
食完又口渴又肚屙
仲要又嘈又唔抵食
唯一好處只有可以容納一大班人
啲廢中廢老死哂應該冇咁多酒樓

仲整咩套餐1幾88,成千錢食香口膠

yes 我寧願食放題/任食bino

一係你煮 （唔好差過酒樓）
一係你比錢
唔係就收皮

聖誕去酒樓咩玩法
其實你可以唔去 大個仔啦

聖誕元旦都要食？

應該因為冬至，唔去又有面色睇，好明白樓主感受

俾面派對

食一次姐
俾下面算啦

我一年都未撚食過一次

屋企唔做冬
聖誕元旦自己買靚料煮
農曆新年唔做
生日通常食西餐
所以好少去酒樓

食開美心中菜
覺得幾好食
佢exchange square果間上海菜正到仆街

又貴又唔飽

邊個科水先定夾錢？

夾錢實有親戚會嘈

唔會架

好多濕尻後生做節都係鐘意食中菜同酒樓架

所以支那新年同支那冬節

去食真。西餐係大把位

斷估樓主21歲以下

無去呢d濕尻支那節日飯好耐嘥我時間

我個名

最撚好笑成班親戚食撚完屌D野又凍又難食 下年又book 返果間 好撚癡線

斷估你住港島/親戚有兩個錢先會陪你食

一般公屋窮撚都係落樓下濕尻富臨

因為無人敢反抗建議第二間，又話咩就老人家又盛

仆街 以為係自己開po
每個星期日出街食 食咩咩？
我都未答 就已經決定去酒樓

講就兇狠 做就碌撚

你咪罷吃囉 一定要去陪人食飯？
法例規定要你做冬咩？你咪唔好去囉
係度叫春都無用

一係就貼啲相出黎
證明酒樓食物有幾垃圾

其實真係想知有無人屋企有老野肯去食打邊爐（非任食）/真西餐

做冬／大壽酒樓、新年煮、聖誕會所開Party、中秋酒店／會所自助餐、死忌九龍塘食齋

你可以做我契細佬，下年帶埋你食飯

算啦，佢都係呻下。

如果同屋企唔係反晒面做孤兒既。我斷估佢地都唔敢唔去

Ching 啱呀

到你想食但冇得食個時就會後悔，餐飯重點從來都不是飯，公公婆婆走左之後都好少見親戚，諗起以前一齊玩既時光

有無人屋企係上海寧波人，做節返寧波同鄉會食

啲垃圾奶共親戚 唔需要見

無得揀，唔去有說話聽，到時又嘈

無估錯，你家庭成員九成住灣仔/上環

有幾個有外國籍

你地去交易廣場食飯應該有5/6架車泊IFC

咁又唔會 我啲女親戚都鐘意睇tvb 睇住佢地老公食飯屌中共屌政府都幾好睇

行年二十有三了
呢幾年開始已經避左好多低等級親戚約既飯局
但廢老親戚做節生日個d真係唔可以唔到囉
一陣又俾老豆老母閪面

唔想食就要大聲講 係家人面前講
上連登講無咩用
直接拍枱走人
咁大個人 食飯都受人控制 咁人生有咩意義

你理得佢地 斷絕關係就得啦

有個比較有錢親戚宴客
埋單都好似五位數
可能佢嫌中價酒家難食

見親戚唔一定要去酒樓食掛大佬

好多好食嘅

閪面咪閪面囉
香港地上至你腦細
下至企街臭雞
有邊個唔係閪口閪面

我嫲嫲好潮
食生日飯主動話要食壽司/牛扒

永遠做節D一圍圍實有呢幾樣餸

乳豬/燒味拼盤
上湯/芝士焗龍蝦
西蘭花炒帶子/花姿片
沙律卷/炸蝦丸/蟹鉗
清蒸沙巴躉
炸子雞

你計返條數
同一budget
去食咩都一定好過酒樓啦

我老豆成日都話去明星
飲茶又明星食飯又明星 明明有其他選擇

閣下食埋啲垃圾酒樓點同
香港大把質素唔錯既中菜價錢又相宜又有特色
元氣係日本野黎講又咪係average野
唔明有咩好吹奏

明星平時食我覺得ok
大時大節就未試過

屌今晚都焗住去啲屋邨酒樓食

唔知各位巴打有冇試過揀酒樓係因為班廢中所謂既‘識人’係間酒樓做
去到間酒樓有條侍應過黎笑笑口好似同廢中親戚好friend咁
跟住又鳩up介紹唔知咩今日新鮮又邊d邊d
廢中親戚又講到間野好出名唔伏
俾哂條侍應發板
出到黎又係個幾樣垃圾
有年輕d既親戚屌難食
條廢中一定話一時失準平時好好食
佢當人friend 人地當你水魚

同時天涯淪落人

唔係吹奏
元氣都係average野
茶餐廳級數酒樓係average以下再以下
憑咩開到成行成市
就係因為班廢老屙屎唔出都係個度食

係 得班老野 上一代先鐘意食酒樓
再過廿年 D酒樓應該會執唔少

真係咁憎咪唔好去，或者一早約自己一家人出去食好既，唔好又唔出聲又要去食仲咁多嗲

一陣我都食

屌左啦
班廢老話冇問題幾好食
懷疑佢地食開屎

食得多好厭

我屋企有件, 過年畀成間酒樓屈利是, 買年糕lo bak 糕, 端午畀人屈買糉卷, 中秋屈月餅, 每次一大批, 仲話日日去飲茶, 唔買就係唔識做人

我屋企窮到連垃圾酒樓都食唔起，過節都喺屋企煮家常便飯

屌我以為我開post
利申:搭緊車出去食酒樓

我都想屋企煮

我都係
被人運緊出去食垃圾
Help me!

屌 我都係咁話
唔想再食酒樓

正宗粵菜好正
真係食師傅嘅功架
唔係成日有錢食

成班住同一地區但為左有啲新意
就係出去其他地方 食酒樓
屌

仲有啊
啲親戚最鍾意食飯唔用公筷，
碟餸撩來撩去
個盤轉十世，想夾嗰碟都未轉到面前

岩傾家族有兩個錢，均富就係

龍蝦伊麵 舊舊都係龍蝦殼冇忽肉
酒樓咁撚樣呃人 唔係焗請班廢老
都唔會幫襯你 落地獄啦

一家人開心食餐飯咪算囉
咁撚多怨言做乜
自己鐘意食乜咪節日外食撚飽佢

我覺得25歲後真係大個睬佢on9

我屋企都係住公屋
不過就算過節去食
都係自己屋企食多
反而如果人多就會屋企自己煮
因為老人家鍾意住家菜

圍返出去食一個人都係$300-$400
其實唔貴

睇唔到廢老廢中之外有邊個開心
佢地係覺得難食
跟住又食番同一間

其實難食唔緊要，但而家係太難食
好食少少都出晒去開店心舖，晚市圍菜就無計

冇撚有錯
我委屈就得 老人家萌塞就要就佢地
到我老咗 又有邊個肯就我

福臨門??

我呢一年決定做不孝子唔去

做冬農歷新年呢啲去酒樓冇問題，聖誕元旦生日呢啲都去酒樓係咩玩法

而家堆老人死晒之後 我諗冇咩酒樓生存到

點只要執 直頭落地獄啦

好多有料既師傅移晒民去英美加
所以外國d酒樓好食過香港都唔出奇

酒樓出菜啲次序可唔可以改下

我唔介意黎魚雞炒飯先 等到飽撚曬

食過海港幾好食嘅 年年食都ok

同你一樣食中菜食到怕
希望下次老細/同事會提出中午食西餐

廢老嘛

好彩做節去美心d中菜館
多數潮庭/江春 翠園果d
有時食下北京樓d非廣東野
感覺幾好食
雖然貴

食白飯、飲汽水

屌你啦，食cheap 嘢一定難食。

公司同事一大班一定係去酒樓
屌我寧願唔出去book間房叫到會好過

好浪費時間
如果你同家人冇咩好感情情況下

屌
我今晚都係食酒樓
唔撚想去

好啦一陣睇佢咩料
今次又係識人係個度做

間間都識人啦，新年派下利是

有撚分別咩
咪又係垃圾

有冇平到先

俾左50蚊利是條友
未見野食先俾50

燒味拼盤
又係整完放幾個鐘個隻凍

屋企啲廢中又係鐘意去同一間酒樓
又係懶fd咁
又俾利是又剩

不過可以飲茶打尖

呢d垃圾酒樓
主要客路係一班
定期焗住一班人要圍埋食餐飯
已經去到邊到食都唔撚想諗
求求其其填飽個肚就算

燒味拼盤
蒸條魚
西蘭花炒花姿片
都係依啲

倫敦大酒樓啊on9仔

食貴價酒樓仲慘 仲要夾錢食 一位都500-700

唔轉其他食下又真係幾慘

笑左

轉鬼到咩
老人家乜撚都唔岩食

其實都係志在大家圍埋一齊gathering啫

今晚食大排擋，但都係照嗌返嗰啲嘢食。食就半個鐘飽，坐就屌你老未坐撚到生瘡都未走得

塊餐牌明明寫2388
條友話今日要加200
冇講原因
又焗俾
笑撚死
識friend

擺酒都係酒樓 樓主加油食

繼續食啦

諗仔 食多啲個人先有力架嘛
黎啦夾餸啦 食多啲 唔夠再嗌

上一代個腦是咁
明明好多野可以試

例如放題,Buffer,泰式,食排

係次次都要去酒樓 叫中菜食飯

準備開餐

我太太個邊，上海野/食填鴨都唔啱，又要一定正日，係都要食垃圾酒樓套餐，而家我免得過都唔出席

叫左食自助餐好耐啦

你係咪想逼死我

老一輩覺得食酒樓係豪氣、成功既表現
算數啦

最撚憎去酒樓
次次去完好似冇食過野咁番去又要食多個m記

中菜不知幾好食

（垃圾屋村酒樓除外）

餐卓禮儀 要就住來食
又要個個扮細食
又唔係平

一大堆親戚去酒樓 仲衰過一人一個25蚊m記餐

唉屌

細個好鍾意打包多出來啲壽包做聽日早餐

利苑好食 服務又好 個小食脆皮燒腩

完全明白
最慘同fd食佢地都要去酒樓
利申：今晚又食 今個月第三次

咁多餸最好食係個壽桃包

我家族去同一間嘅原因係 嗰間嘢啲人服務周到
但事實上係其中一位親戚成日都塞錢俾侍應
一舊一舊咁塞俾唔同人 所以服務先咁好

多謝老闆

廢中好享受部長/經理走埋黎嗌聲。黃生！多謝捧場

慘

有無共鳴

你而家去灣仔益新睇下

全場爆滿架

被人運？你老豆揸車運你

又要扮晒野讓老野夾先

喇星

連續幾年造節食飯食放題或者自助餐

根本就係廢中廢老自己要吹水同八卦

就係因為你呢d.果間濕尻酒樓咪一世比垃圾你食

一撚樣啦
係度陪緊坐

岩岩坐低見到呢個post

信我，你年過30後。絕對可以睬佢有味

未必。有好多80/90後都比老野潛移默化

一定去酒樓

好橙食垃圾酒樓
利申 食開靚酒樓

酒樓其實可以學上海菜

整幾味冷盤開下胃先

屌你老味次次一黎就閪油炸子雞，油撚過閪

最撚on9食完魚 先有飯

比得起錢可以食好靚好精緻既中菜

北京樓。一人一隻北京填鴨

無撚有錯。出到黎相對無言求撚其搵野up

炸子雞唔係通常最尾先黎咩
通常一開波都係乳豬/燒味拼盤先

扮病唔去

俾地鐵司機運

上一輩鳩養
大個時要你養，飲茶扮fd

冚家鈴叉燒，冷冰冰燒肉

完全係我心聲！

咁撚貴？你去香宮/夏宮？

麻撚7閪尻煩。死老野

食香啦去

以前個年代貪污盛行
住醫院都要塞錢比班護士
如果唔係水都冇得你飲
所以慣咗手勢

其實請廢老食飯有乜所謂
只係想食啲真係好食嘅 泰國越南菜都好好食
再唔係就鋸扒 打邊爐

廣東菜係好正 不過啲老師傅已經死得七七八八

拍枱走

劏你老味

跟住啲後生嘅就毒撚坐喺度玩手機或者唔出聲

我仲係好鍾意食

華人廢老係咁

加油。搏盡無悔

巴打同我一樣

我而家盡可能都唔去

無可能。因為價錢貴好撚多。同埋一大班人無得大聲講野

中下價酒樓係唯一比你地大大聲講野笑尻諗仔你仲未拍拖既地方

呢位婆婆都幾精靈

諗仔。食多舊雞啦

啲牛仔骨俾狗食

食香宮/夏宮就可能係

仲未開飯？
又邊個撚屌遲到

快啲食完快啲走吧啦

嘩！咁大手筆

呢啲位通常扮ot
跟住唔撚去

請食好啲 又話服務差又剩 又彈啲嘢唔好食
但平時佢哋食咁多劣食 都冇聲出
仲有就係遠小小嘅地方就要搭的士/唔去 講緊係住九龍灣但九龍灣以外嘅地方都唔肯去 除非係去飲喜酒

Ip都唔洗check

黃埔

都唔岩傾

我有拖拍啦
仲叫我帶出黎都on99
唔想害條女 搵多個人陪我受苦

聽日仲要返工架

出去食得多，個胃同你個名一樣

岩。唔好害條女

屌你老未生果拼盤

切都廢撚事切俾你

幾千蚊食個餐同去飲一鳩樣
散叫小炒仲好食

閪撚到咁？

諗仔你咩酒樓食？
中上價酒樓你咁上比客

屌撚到你飛

直頭hea鳩你
on99華人賤種廢老文化 係都要食酒樓
閪餸閪價錢閪服務 貼錢買難受

依d日子去全部整定,凍仲貴過平時

對 唔會咁岩有連登仔係度既

坐喺酒樓食緊飯嘅我，睇住篇文真係別有番風味

唔怪得成十幾個拎出黎啦
係路邊紙箱放上碟俾你

最好睇係成班爭埋單

岩岩上演左

岩岩食飽
最好食係壽包

你畀錢咪可以話事去邊度食囉

屌那星
我呀婆勁起上黎一日食兩餐明星
同佢食飯又係明星
做節食飯又係明星
就係因為夠近

所以屋企唔會去酒樓做節個d
通過都係去食下西餐自助餐
黎緊做冬就去食白松露
仲要係長輩嘅idea

我又係明星喎

一樣
食左兩個

你講下好
俾左錢仲要聽人嫌三嫌四呀

除左片皮鴨還好, 其他各樣都越整越差

你理得人o者
自己食得開心嘛

而家咪又係人地出錢俾你嫌三嫌四

有錢人

明星啲壽包比之前細個左勁多

咪係，一係唔撚好食，唔駛出錢就咪咁多聲氣

買舊屎俾你食又要食咩

啱啱食完圾垃

我地仲要夾錢
痴撚線除開成千蚊
食兩片叉燒乳豬
一兩舊炸嘢
幾條菜
幾啖魚
埋尾就幾啖荷葉飯同乾燒伊麵
咁就一千蚊

咁你可以唔食架嘛 屌

酒樓D白飯都好難食 一係好乾一係霉晒 重要十幾蚊一碗仔 on撚鳩

好食既都還好, 有d真係勁難食

燒味, 炒飯仲差過出面幾廿蚊果d

黎緊做冬又食明星啦

唔明點解有fans 覺得好唔掂

片皮鴨啲白色皮好快乾哂

乞衣仔未食過好野
我覺得幾好食

沙角邨嗰間？

以為自己cm

係長沙灣廣場個間,不過我覺得唔係分店嘅問題,係成個集團都垃撚圾

契哥

佢地專心做點心好過啦，唯一係呢樣真係師傅即時新鮮整，其他就執柒左佢啦

呢d酒樓乳豬，皮又淰，有d仲有陣臭臭地嘅味

一開四都懶 肯定拆盒冇洗直接上檯
啱啦班廢老鍾意打包嘛 成碟拎走啦

想食都無得食

然後老母就會出大絕：最緊要都係一齊食餐，是但啦

好中意食酒樓...

黃埔嚟講呢間算唔錯

不過嚟緊做冬，睇返個list我地都係去酒樓

我屋企又係咁
係都唔肯轉酒樓以外既嘢, 明明酒樓又唔好食又貴
成撚日走去啲酒樓嗌啲十二個人食既套餐, 貪方面唔洗諗揀咩餸
明明都唔撚夠十二個人(有時仲要得八,九個都照嗌)
收返你三千銀, 講真大把地方每人平均比二百五都大把好嘢食仲抵啲

有次食完蟹鉗拎黎了牙
下次又去食蟹鉗 發現條菜仲係上面

去到唔食

去食唔緊要
唔好要我出錢就得啦

揀個高水準咪得囉

我出錢請唔緊要
問題我係想揀好食嘅餐廳

都貴 但覺得街邊店即叫即整好食啲

酒樓真係on撚9
食埋晒啲中國豬中國米
狗也不屌啦

老老豆豆 點解過時過節唔撚可以去大排檔？仲爽

你講完我諗起以前識得條女
讀國際學校，有錢人家，大家族
每隔兩個星期就食貴價BUFFET當聚會
搞到好似HIGH TABLE DINNER咁

依家明星D壽包真係細個左好多

窮人去到會所搶龍蝦牛扒，有錢人食個沙律就走
我都係搶牛扒果個

睇錯食元寶

垃圾就唔好比錢幫襯
比時=支持
你有份養

我屋企去我酒樓食炒野
個廚連炒野炒唔好可以唔洗再去

其他都係食點心 極少叫餸
我好怕去 特別係農曆新年前後
成班廢老廢中 嘈到仆街

個環境嘈好影響我食野心情
有幾次知道新年去酒樓發脾氣扭計

每個星期都有一日食？
咁撚慘就咪撚去自己一個出街或者約人出街囉

六公館HEXA常客 屋企食咩飯都係個到食 又一定有位停車

屌 我都好憎 大時大節食親都去呢d 食西餐唔得既？

on9仔唔識食西餐日式野？

好大原因係因為無大台坐

聖誕生日去食就真係講唔通
除非係老人家生日

完全同意，尤其是係佢哋嗰啲偽中產價錢垃圾中菜，食咗10年乜都忍夠，中式酒樓勁垃圾又嘈又迫質素又低, 嘈到隔離位講嘢都聽唔到

我就唔會好似你班垃圾廢柴死毒撚咁又要去又要呻好似精神病咁
直接唔出現唔應機已經解決問題， 你老母仆街死啦 club one 依啲垃圾酒樓都仲有面叫我去食 .....明明都無理佢地幾年都仲未撚化 我諗佢兩個到死嗰日都仲未知自己錯乜

真係有誠意約嘅咪8½ Otto e Mezzo Bombana / caprice / 其實唔係話要求高, 平平哋有啲新意食吓北歐菜Frantzén's Kitchen by Björn Frantzén / the flying elk
個類餐廳 食得正正常常我都可能會出現
( 利申 : 我已經block咗對廢柴父母+delete whatsapp , 係其他兄弟姊妹send俾我, 我哋圍內幾兄妹已經當呢對廢柴垃圾廢柴父母死撚咗+同所有親戚斷絕聯繫)

你班垃圾毒撚做人都好撚廢....死撚左佢啦一啲自主意識都無,
去唔去自己都話唔到事

又回帶

佢地梗係唔會反抗la
成班垃圾廢柴毒撚1 d主見都冇
你要真係有實際行動先得, 好似我咁食咗十年到20歲真係想死已經決定從此唔會再出席任何佢哋嘅節日飯局 好似我咁直接無視佢地所有信息斷絕來往( 即係戇鳩鳩去酒樓食垃圾)

呢度班廢柴毒撚都係年年loop 同一樣野
上呢個動物園都係參觀下姐...梗係copy & paste la, 不過第2張截圖就新嘅

其實你同屋企咁撚大仇口，真係book caprice 你都唔會去架啦
我自己依啲場合就去到化晒，食咩都無所謂，米芝蓮又係咁，大排檔又係咁，橫掂我都唔會點食。總之有酒飲就得，飲住黎聽佢地鳩噏無咁辛苦

仲要永遠係去屋企附近果間世界級難食嘅酒樓

好過我次次唔同 話平/好食 結果次次都勁撚難食
我心諗要平就咪撚話做節啦
早幾日食間垃圾 位都比撚錯
啲垃圾碗仔翅煲燶曬都夠膽照上

好污糟

做冬團年父親節老母節生日中秋都係酒樓食，食其他嘢唔得咩